新手故（心連心）

我同朋友約咗食晚飯，食咗飯之後我就自己一個走咗。

跟住我自己一個人走咗去睇戲，雖然套戲好一般，娛樂性都算合格嘅。

睇完戲我走嗰陣時比較急，我竟然留低咗件衫喺戲院裏面。

當我發現嗰陣時我即刻返入戲院裏面，我問工作人員件衫喺邊。

佢哋同我講件衫仲喺度，我即刻攞番件衫就走。

我著返件衫上身之後我第一時間摷下件衫仲有啲咩，有冇唔見嘢。

我發件衫裏面啲嘢同我本身有嘅嘢唔同，雖然都係有手機銀包鎖匙，但係唔係我嘅。

當我攞張睇身份證出嚟睇嘅時候，個身份證上面嘅相係一個女仔。

呢個時候我即刻望一望自己，唔係呀話我幾時變咗個女仔㗎？

我膽粗粗咁即刻入咗女洗手間。

真係唔係講笑，我個樣係好似用咗變性app咁變咗女仔，頭髮冇變長、高度冇變，比起普通嘅男性嘅壯大身軀，反而就變咗女性嘅苗條身軀。

我發覺啲衫褲鞋襪仲啱著，但係就鬆身咗少少。

我一直唔敢開聲，因為我唔知道我把聲有冇變度。

但係我諗咗兩諗，我終於開聲試下。

呢把聲係我唔熟悉嘅聲，至少係唔屬於粗獷，俾較似陽光類型嗰種，正常女仔聲。

然後我又諗咗一諗，咁究竟身份証係上面嘅係我？

我即刻打開個銀包攞咗個身份證出嚟睇，竟然個名係同我一樣，王子恩。

咁又係嘅，我個名可男可女。

睇睇吓，其實佢就連個樣都同我有七八成似樣，一樣短頭髮嘅。

我再諗一諗，咁本身嘅我去咗邊呀？

我覺得唔係我變咗女仔，應該係同佢調轉咗身體。

我即刻出咗戲院，周圍四處咁搵一個同我差唔多樣嘅人。

搵咗我大概幾分鐘，終於見到自己。

我行埋佢度，發覺我係同佢一樣咁高，我跟住拍佢膊頭。

當佢擰轉面同我對望嘅時候，佢個樣話俾我聽佢好意外。

我問佢：「你個名係咪叫王子恩？」

佢話：「係呀。」

我即刻同佢講：「我都係叫王子恩。」

同一時間我喺度諗，咁即係話有兩個我？

因為我覺得我變咗女仔，自然有人會變咗我做男仔。

哩個方式諗比較合理，比較有邏輯。

咁樣，哩一刻嘅我又係邊個呢？

喺我仲未諗完嘅時候，佢話：「我知道晒你身上所發生嘅事。」

點解佢都咁講？我都開始發現，我係慢慢知道我身上嘅女性身體嘅事。

佢話：「我都唔知點解會發生交換身體哩樣嘢，我哋都係要一齊諗吓究竟係咩一回事。」

佢都好冷靜，唔似係有種人，會一直話：點算？點算呀？

我同意佢咁講，好彩我哋都好冷靜。

另外，我好似佢咁講，對哩個新身體嘅嘢慢慢會知道，冇任何唔知道嘅事，如果當我想知道某一
樣嘢嘅時候，喺係同一時間，資訊就喺腦海出現。

所有嘢係好自動，直接了當。

我哋亦都有一齊返戲院，試吓有冇方法換返身體番嚟，但係結果都係冇用。

時間一分一秒咁過，佢突然話：「咁我哋先攞咗大家嘅聯絡方式先，返屋企再睇吓，如果再有啲咩事發生嘅話就第一時間通知對方。」

我心諗，暫時都冇辦法㗎喇，唯有見步行步啦。

我哋攞出手機，大家都係智能手機，有咩唔方便吖，我哋互相交換咗whatsapp。

跟住我哋同一時間問對方：「妳/你係咪知道點返屋企？」

我哋同時笑咗笑，好似身體調轉咗唔係一件咩大事咁。

跟住我哋又點一點頭，佢又問：「駛唔駛我送妳返去？」

我話：「唔駛，我都想知係咪所有事情都係自己操控到，我想試吓一個人。」

佢冇意見。

我哋跟住各自返屋企。

當我開始想諗返屋企嘅方法嘅同時，我係第一時間知到要點。

唔駛load機，直接行去地鐵站。

由上車、落車、之後要行嘅方向，我完全覺得好自然，係屬於自己嘅，亦都唔需要記。

我入到𨋢嗰陣，就算㩒樓層都係好自動波，34樓。

一出電梯，好自然走到B室，攞出鎖匙打開門。

一入屋雖然第一眼就知道未見過，但係就好自然咁走入去，成問屋嘅資訊即時有晒。

仲要係，竟然俾到我有屋企嘅感覺。

跟住一把女聲由廚房轉出：「女，依家先返嘅，肚唔肚餓呀？」

阿媽由廚房行出嚟，佢話：「唔駛講啦，妳去沖涼先，我煮少少嘢俾妳食。」

我好自然咁攬住佢：「咁該阿媽。」

佢笑一笑：「妳將啲衫記得放好佢呀，次次將啲內衣放到同啲普通衫一齊。」

我伸一伸脷：「係嘅係嘅。」

我直入我間房，順眼見到阿爸喺房：「阿爸我返咗嚟啦。」佢點一點頭。

我一打開衣櫃，啲衫褲style好簡單，主要係短褲短裙為主。

梗係啦，同我一樣有175咁高嘅女仔，一定會show盡對長腿。

仲有一張化妝枱仔，上面其實都係一啲女仔常用嘅嘢，保養品化妝品咁。

其實同我家姐用嘅一樣。

係喎，咁哩個女仔係有一個阿哥，咁咪同我屋企啱啱相反囉？

我伸手去攞衫嗰陣，我停咗一下。

係喎，我已經係女仔，內衣嘅話...

我唔算係未接觸過女仔，但係哩次變咗係自己用嘅，有啲怪怪哋嘅感覺。

我走入浴室，打開花洒，開始沖涼。

先洗頭啦！

我望到有唔少沖涼洗頭用品，其實一望都知我係用邊隻。

直到有人喺門口嗌：「妹，我要去厠所呀，妳可唔可以快少少㗎？」

我頓時停咗落嚟，如果唔係阿哥咁嗌一嗌，我都唔知咁樣一直落去會點。

我快手沖埋個涼，著咗衫一打開門，阿哥就衝咗入去。

喺房，我撥一撥啲頭髮，心諗：短髮真係好，可以唔駛吹，就算係女仔嘅我，其實都好好睇啫。

我跟住做埋面部保養之後，行出廳坐底咗喺梳化度。

阿媽佢嗌我：「女，碗麵喺飯枱，妳食啦。」

係喎，可以食嘢嚕。

我三扒兩撥食咗個麵之後，阿哥先由廁所出嚟。

我終於見到佢個樣：基本上係個普通男仔，斯斯文文，仲高過我，都有米八咁高。

佢見到我啱啱食咗嘢：「妹，妳咁晏仲食，唔驚肥呀？」

佢把聲係勁似某個男歌手！

我笑住話：「最多咪做多少少運動。」

我將碗筷洗埋之後，坐返喺梳化。

哩個時候，阿哥返咗房，阿爸阿媽都係房度，我就可以清楚啲望一望間屋。

睇起上嚟其實個女仔家庭背景都唔差，三房一廰，九百呎咁上下，都算係有錢人嗰種。

起碼我間房係可以有個細衣櫃同埋放得落張個枱，都係咁㗎喇。

我望一望個時間，都係返房睇吓個女仔生活係點先，唔知有冇男朋友，同埋朋友多唔多。

其實哩啲答案都可以喺手機度知道，頭先返屋企嗰程我應該睇吓手機，但係我完全冇睇，淨係掛
住睇外面。

係喺哩個時候睇就最啱㗎喇。

返自己房，順便睇吓間房會有啲咩。

頭先掛住睇衣櫃，其實都冇咩留意其他嘢。

我返房坐喺張床，先知道原來同普通女仔一樣。

張床有幾個公仔，間房基本色系係以黃色為主，係好柔和嗰種黃。

個枱仔下面有一個放置箱，我一打開，裡面有唔少雜物。

有手錶、飾品、電子產品，跟住我見到有三四封信放喺邊邊位。

我打開咗其中一封，都仲未開始睇，我個身體反應係第一時間喊咗出嚟。

個女仔啲資料第一時間湧入我腦裡面。

原來係一個前男友俾佢嘅信， 一封離別前嘅信。

我知道個女仔同佢感情好好，但係個男仔唔專一，最後佢係辜負咗個女仔嘅所有感情。

我係一邊喊一邊睇，個心情好沈重，好唔開心。

我放埋封信，冇再睇其他嘅信，唔想個心情唔好。

我喺個自動資料系統知道咗個女仔拍過兩次拖，依家冇男朋友。

最好朋友嘅有三個，都係女仔，其中一個女仔係去到閨蜜嗰種。

哩頭講，手機就有訊息到：「紙巾，妳話過聽日去買衫，我可唔可以join埋呀？」

紙巾係我個中學花名（之後用自己嘅嚟講仲好，好過係咁講話個女仔），除咗哩個Jill謝伊莉（啫
喱）好朋友咁嗌我之外，仲有就係Selene陳櫻雪（小櫻）。

我哋三個係喺中六開始識嘅好朋友，到依家我哋都係讀緊同一間大學，今年係senior。

係喎，我係有同啫喱提過聽日去買衫，佢可以同我一齊去就求之不得啦。

我回：「ok呀，咁妳想唔想一齊食埋個晏？」

佢秒回：「好呀，要唔要嗌埋小櫻呀？」

我回：「都好喎，我喺group度講啦。」

所有嘢，係好自然，哩個女仔嘅所有嘢，我係完全係繼承咗過嚟。

我喺group度講：「聽日十二點觀塘站等，你哋預埋食晚飯啦。」

佢地秒回：「收到！咁聽日見。」

我打開度門：「阿媽，我聽日約咗啫喱同小櫻行街，唔返嚟食啦。」

阿媽即回：「知啦，唔好咁晏返呀。」

我話：「知啦。」

我返番張床坐喺度，呆咗一下，我發咗個訊息俾另一個自己：「我已經見晒屋企人，聽日同啫喱小櫻去街。」

等咗一陣，佢回：「我都係呀，好多嘢好自動咁知道咗，唔似係陌生，好自然，只係有啲唔慣個身體啫。」

其實都係嘅，點會第一時間可以適應到。

佢又回：「係呢，我個身體，你應該冇做啲咩㗎呵？」

我回：「要沖涼㗎嘛，點都會掂到嘅，你都有沖涼啫？」

佢回：「咁又係，我都唔係冇經驗，我其實沖涼嗰陣有試過，個感覺好奇怪。」

我回：「其實妳有冇諗過睇吓有冇方法換返個身體？」

佢冇即刻回：「完全冇idea，上網睇都係講話睇吓我哋交換嘅地方有咩特別，可以由哩個出發點試吓咁囉。」

係嘅，哩啲超自然嘅嘢，邊有人真係可以解決到，拍戲嘅就話簡單，現實又係咪真係咁簡單呢。

我回：「咁我哋有時間就約出嚟啦，傾吓可以點做。」

佢回：「咁好啦，嚟緊後日阿爸生日，你聽日出去，咁大後日見？」

係喎，阿爸生日囉喎，但係我依家嘅身份，真係冇計。

我突然間好想換返個身體，因為我做唔到我本身可以做嘅嘢。

佢唔見我回：「你冇事吖嘛？」

我回：「冇，始終妳係過緊我嘅生活，我覺得好似對於本身自己嘅事咩都做唔到啫。」

佢隔咗一下先回：「係嘅，我都好掛住我本身個屋企，但係依家冇辦法，唯有大家過住對方嘅生活先啦。」

其實我都好想同我家姐傾，因為佢對我真係好了解，同埋佢分折能力好強。

我問：「我屋企人冇嘢嘛？」

佢回：「好好，尤其係你家姐，對我好好。」

我笑：「梗係啦，我家姐真係一個好家姐，我哋嘅關係唔差㗎。」

佢回：「完全理解同感受到，係哩，我屋企嗰邊點，有冇咩特別？」

我回：「冇咩特別，一樣完全好自然，根本係自己嘅屋企人感覺，我依家開始覺得哩個係我嘅新
生活。」

佢回：「我都好明你哩個感覺，因為我一返到嚟，係冇任可唔妥，唔陌生，我係過緊你嘅生活，但係又係屬於我嘅。」

我回：「完全明白，怎至我依家諗緊，就算如果我哋換唔返嚟，其實唔會對任可人事物都有影響。」

佢回：「係呀，我都有同一樣嘅感覺。」

我哋同時間冇再講任何嘢，停咗一段時間。

之後佢回：「如果，真係返唔到，不如，我哋試吓一齊？咁樣，我哋都仲可以同自己屋企人見面。」

我俾佢個如果嚇親，因為我完全冇喺哩個方面諗過。

係嘅，雖然我係唔可以再生活返喺我本身嘅屋企，如果我哋一齊，佢咪可以帶我返去囉？又可嘗唔係一件好事。

但係，我同佢之間，真係可以一齊咩？

我回：「見面再講啦，我都唔知，而妳個建議唔係唔好，但係我又唔知我哋夾唔夾。」

佢回：「咁好啦，見面再講。」

我心諗，如果係咁，我咪係同自己拍拖？好奇怪嘅諗法。

當我哋再見面嗰陣，我先發覺我哋比較似孖生，因為個樣有七八成似，高度又一樣，頭髮又差唔多。

佢一見到我，笑住話：「我哋好似孖生。」

我都笑咗：「好彩我哋唔係著一樣嘅衫啫。」

好奇怪，我見到對方用自己個樣，但係又唔係完全唔妥。

有可能係因為我哋幾似樣嘅關係，而我哋經開始過緊對方嘅生活，先至有哩個感覺。

佢突然間問：「係喎，我哋兩個同名，我哋點嗌對方呀？」

我突然醒起：「就算連英文名都一樣囉。」

我哋同時講：「Chris。」

佢話：「咁，我哋依家幫自己諗過另一個名俾對方用？最緊要係分到男女嗰種。」

咁又係，我問：「花名？」

佢話：「唔得，我哋就算中小學嘅花名都一樣㗎。」

我諗咗一諗：「真係。」

佢個性格實際仲有少少女仔性格喺度：「咁啦，我叫大恩，你叫細恩？」

都唔妥喎，我哋又同時出聲：「我哋連生日都一樣，唔通我哋真係孖生？」

佢話：「同埋查吓我哋出世嘅醫院，確認我哋係咪孖生。」

其實係咪我諗到嘅，同佢係同時間嘅呢？

佢突然講：「係囉。」

我嚇親：「喂，妳答緊我諗緊嘅嘢囉。」

我跟住話：「咁我哋其實唔駛出聲㗎喎，心靈相通得咁緊要。」

佢笑：「咪係囉。」我冇嘢好講。

我哋一路行，一路講我哋各自哩幾日發生嘅嘢。

例如我講咗我嗰日同啫梨小櫻行街嘅事，佢同我講我阿爸生日嘅事。

我哋係約埋食飯嘅，地方就喺嗰日間戲院附近。

直到我哋坐低，嗌埋一樣嘅嘢食之後，繼續我哋嘅日記交換。

佢話：「其實我哋可以唔駛報番各自發生嘅事俾對方知嘅，始終我哋係過緊對方嘅生活，越講只會越想返番自己嘅身體。」

我話：「咁又係，我哋始終仲未搵到換返身體嘅方法，咁樣都係一種唔係太好受嘅嘢。」

佢話：「其實就算我哋傾偈，都傾唔到太多，因為我哋雙方都好清楚對方嘅所有過往，怎至連唔講得嘅黑歷史。」

我同意：「係㗎，妳以前做過啲咩衰嘢，唔俾得任何人知嘅，我都一清二楚。」

佢話：「其實你都算乖仔架喇，唔似我。」

我知道，佢以前係霸凌過其他同學，唔少同學都驚佢，仲以為佢係屬於黑社會勢力。

食毒品，打交受傷家常便飯，但係直到遇到佢第一個男朋友之後，佢先收心養性。

我歎一歎氣：「唔好講以前啲嘢啦，已經發生咗嘢事，係成為咗歷史，點講點諗都改變唔到。」

佢話：「你講得啱，人要向前望㗎嘛。」

雖然我哋個樣、姓名、生日，怎至有時諗法差唔多，因為我哋兩個嘅經歷都唔同，所以喺大部分諗法都唔太一樣。

對感情、家人、朋友、自己，始終都係個別嘅兩個人，各自有獨立嘅考量同思想。

我哋知道對方嘅只係以前嘅事，而唔係對方依家嘅諗法。

對於感情，佢經歷得比我深，因為第一個男朋友嘅事，令佢唔想再相信男人。

第二個，只係一個陪伴性質嘅一個性伴侶，講真心？有嘅，少少咁囉。

而我自己拍過四次拖，由中學到大學第二年，一句可以總結：我哋唔夾囉。

佢一直望住我，搞到我唔好意思，好彩嘢食啱啱到，我先冇咁尷尬。

佢仲望緊我：「其實，當我今日再見到你，先發覺你好有吸引力。」

我俾佢嚇親：「唔好玩啦，妳咁講啫係讚緊自己啫，我係妳嚟㗎。」

佢眼神有啲認真：「唔係咁講，唔知點解當我係男仔嘅時候，見到女仔嘅你，我係心動嘅。」

我話：「咩妳咁直接？我仲未ready㗎喎，同埋，妳唔係女仔咩？」

佢諗咗一陣：「唔知點解，當我係喺你嘅身體嘅時候，有可能因為係男仔嘅賀爾蒙影響咗我？」

我都覺得好奇怪：「唔係呱？賀爾蒙？」

我諗一諗，不其然由枱底望去佢下半身。果然。

佢呆咗咁望住我：「你做咩咁望我？」

我笑咗出嚟，用手指一指下面：「賀爾蒙呀！」

佢望一望自己，臉都紅埋：「妖，有冇搞錯呀？」

我笑到停唔到：「哈哈，扯晒旗啦，妳諗咗去邊呀？」

佢突然捉住我隻手：「其實你都知我哋兩個都屬於好大欲望嗰種嚟喎。」

咁又係，唔係佢同佢第二個點會有哩種關係。

而我，我揀女朋友都係先睇樣身材再落手嘅。

但係佢哩一捉，唔知點解我個心跳快咗，唔會呱。

我同佢講：「妳冷靜吓，唔好諗太多。」

佢捉得我隻手有啲緊：「其實你男仔嗰陣係咪好耐冇出？」

我話：「咁都唔係代表妳對我有感覺啫。」

佢低頭：「你講得啱，我終於發覺咗男仔獨有嘅問題。」

我話：「咁我哋食嘢先啦。」我要分散佢嘅注意力。

佢傻笑：「係喎，啲嘢食就凍啦。」

睇見佢個傻笑樣，我竟然有啲心動。

我哋跟住唔多點出聲，食埋個飯。

當我飲緊杯凍檸茶嘅時候，佢同我講：「唔好飲咁多凍嘢呀。」

係喎，女仔多數都唔飲凍嘢，係因為...

Oh my fucking god！大大大大大獲...

大部分女仔有一樣嘢好準，哩樣係嚟M。我仲啱啱知道我係要幾時嚟，聽日。

佢望住我：「你知要點嘅呵？」

吓？我本身係男仔嚟嗰噃！

佢好得戚咁笑：「好嘢，我依家係男仔，終於唔駛煩哩啲嘢啦。」

我話：「妳就得戚啦，如果我換唔返個身體，咪有排挨？」

我仲啱啱知道我個體質係，嚟親M都勁痛嗰種。

每次之前啲女朋友話有幾咁辛苦，我都會盡量幫佢哋舒緩痛楚，但係從來未感受過哩種痛㗎嘛，

佢哋多數痛起嚟都係捉緊我隻手，我痛極有限。

佢哋個個都會話，你哋男仔唔駛受哩種痛，真係要好好對我哋㗎。

哩次，我終於以男仔角度去體會女仔嘅痛楚啦（欲哭無淚）。

食埋飯之後，我哋再次返番去間戲院度，亦都睇咗場戲，見完出嚟咩事都無發生過。

我哋完全冇晒頭緒，都唔知點解我哋會交換咗身體，或者係靈魂交換。

唔係就真係咁啱因為我哋出生年月日同個名相同？仲要我哋連個樣都似七八成喎。

唔通因為咁多巧合就變成咁？

我哋之後去咗我哋出世間醫院，查一查我哋究竟係咪同一個阿媽生。

upload咗三分一先，晏啲再up

結果係唔一樣嘅，佢父母同我父母真係唔同人，反而知道我哋嘅出生時間係相差唔到一分鐘，個護士仲話好彩嗰陣手環係用數字，唔係用名，唔係連佢哋都好容易搞錯。

佢望一望我哋：「你哋真係好似係孖生。」

我哋真係冇晒辦法，我哋仲以為有希望我哋係孖生所以有哩個可能性，點知係錯晒。

唔知係咪我個身體係女仔嘅關係，唔知係咪女性賀爾蒙嘅原因，我出咗醫院門之後喊咗出嚟。

佢冇出聲，但係佢攬住咗我，由得我喊。

當我心情冇咁激動嘅時候，佢話：「唔知點解，我見到你咁，我好想保護你。」

我俾佢攬住嘅感覺，其實真係好舒服：「但係妳要先知道妳係咪鍾意我先，唔好因為見到我喊就咁講。」

佢放開咗我：「我都好想知。」

佢話：「咁，至少可以由朋友開始？」

我笑一笑：「我哋仲未知點嗌對方呀！」

佢拍一拍個肚：「一邊行一邊講，係時候醫肚。」

我跟住佢行：「唔，咁妳就叫肚餓恩啦。」

佢笑：「哦，咁你叫念親恩啦。」

我推一推佢：「妳笑我。」

佢掉轉頭：「咁冷嘅笑話你都笑。」

我話：「行啦，冷笑恩。」

食埋個飯，返到屋企沖涼嗰陣，我開始感覺到身體有啲未試過嘅感覺由下半身體內傳出，但係仲未見紅。

終於嚟啦，女仔嚟M嘅感覺。

我知道我係用衞生棉條嘅，我沖咗涼嗰一刻準備用嘅時候，我竟然分開咗雙腳呆咗喺度足足至少五分鐘。

我當然知道係要插入去，但係我竟然無從入手。

死就死啦，點都要用㗎。

我將支棉條放咗入少少，我唔覺奇怪，再多少少嘅時候，需要個身體開始彎少少先再可以夠角度
，覺得可以再入多少少，我居然有啲臉紅耳熱，當我隻手指掂到下面，咁即係話終於推晒入去，
我將條導管攞出嚟之後，竟然喺度唞晒大氣。

其實個感覺係唔算唔舒服，係冇咩感覺，但係我就一直諗住有支嘢插住咗，就經常想用力夾佢，但係我記得家姐講過，係唔可以用力，唔係之後就會血流成河，所以我盡量放鬆心情，等待風暴
嘅來臨。

朝早瞓醒，就已經感覺到下半身開始無力。

我先去個廁所，已經見到啲尿係有少少紅色，我心諗，嚟啦！

我順勢慢慢將支棉條攞出，血紅嘅畫面即時出現，好彩我有備支新嘅，第一時間換咗佢。

跟住個肚（子宮？）開始傳嚟少少痛楚，有啲似肚痛嘅胶痛，又唔係完全係同一種感覺。

我雙腳開始冇咩力，我快步走返間房，瞓返落張床度，身體好自然咁攣咗起嚟。

呢個時候，痛楚越嚟越大，嗰種痛法有啲似俾人撕開，係喺個肚裡面嘅撕裂感，好似係分裂
抽離嘅感覺，越嚟越大，又一時大一時細，但係大痛到可以令我出冷汗。

全身嘅感覺俾哩樣抽痛衝擊住，我合埋咗雙眼，超唔舒服。

阿媽入咗我間房：「女，又嚟經痛呀，妳等一陣，我開個暖袋俾妳。」

我無晒力：「唔該阿媽。」

由起咗身開始，已經有成個鐘，我完全喺張床度冇郁過。

直到阿媽俾咗個暖袋我敷住個肚一陣，個感覺終於冇咁大。

但係我已經成頭汗，個頭仲有啲重重哋。

阿媽再入咗嚟：「女，哩度有杯熱薑茶，妳飲咗佢會舒服啲㗎。」

我慢慢起身：「唔該阿媽。」

啲痛係喺你估唔到嘅時候突然間嚟，可以係持續五分鐘，但係又可以長到至超過一個鐘。
好攞命，好痛，好辛苦，我終於清楚明白到，所以有M痛女性嘅辛苦係有幾苦。

仲要今日先第一日，聽講第二日有可能仲激。

我有再瞓咗少少，但係又俾個痛整醒咗。

直到晏晝，我終於可以坐起身，一坐起身，身個腰同背脊超酸，根本M痛係一種折磨。

我慢慢咁走到廚房，想搵嘢落肚。

哩個時候，屋企得番我一個，阿媽啱啱出咗去買嘢，我就打開廚櫃攞咗盒餅坐咗喺梳化，攤
咗喺度食。

食咗唔夠兩塊，個痛楚又嚟，一陣一陣嘅衝擊，我瞓咗喺梳化度，成個人攣住咗。

我個腦不停咁俾啲痛楚連續衝擊，連諗嘢都諗唔到。

跟住我又痛到好攰，瞓著咗。

阿媽返咗嚟嗌醒我，叫我返房唞。

食個晏都完全唔多想食，但係阿媽話要食多啲先有體力。

過咗半日，隔個鐘仲要換棉條，我身心都超攰。

直到下晝，我受到子恩嘅短訊，佢問我今日感覺點。

我同佢講：「係死去活來，活來又死去。」

子恩話佢好想上嚟我度，幫我舒緩痛楚喎，但係又唔係咁好，因為佢係男仔，又未係我男朋友，
唔係咁方便。

我話：「多謝妳嘅好意，有機會我可以介紹番妳俾我屋企人識，咁妳就可以明正言順咁見得番妳
屋企人啦。」

佢回：「係喎，咁幾時？」

我回：「至少等我過咗哩幾日嚟完M之後啦。」

佢回：「係嘅，你加油啦，話晒我差唔多經歷咗M痛成十年，就一個月幾日啫。」

我回：「今日第一日已然好攞命。」

佢回：「見你咁，我唱首歌俾你加油啦。」

佢真係唱咗一段仔歌俾我聽，係「心淡」。

其實佢真係對我唔差，又冇咩唔好嘢感覺，佢係一個有住女性心思嘅男性，仲要係男仔身體嘅
我。

我喺哩一刻係有少少心動，但係我暫時唔想俾哩種感覺帶住，所以我都係忍住我個心意。

夜晚，阿爸阿哥返到屋企之後，佢哋知道我嚟M，都叫我早啲休息。

阿哥佢買咗碗黑木耳紅棗甜品俾我，叫我食咗飯食埋佢喎。

等到夜晚沖涼，我真係為咗速戰速決，好快咁搞掂返上床休息，順便㩒手機。

順便同佢講，我終於捱過第一日。

第二日一早，根本喺我未恢復嘅情形下，痛楚再次轟炸我嘅精神同肉體。

痛楚係依然唔會客氣咁折磨我，而我就好似被俘虜咗嘅人俾鞭打全身嘅感覺一樣，體無完膚咁。

其實我係知道可以有咩方法女性係唔駛受哩啲痛，但係唔係個個人都會做。

一樣係食避孕藥，一樣係直接了當係止痛藥。

經過咗頭兩日M痛嘅洗禮，我可以係話，多謝天下間嘅女性，冇佢哋係唔會有我哋嘅。

第三日係已經冇咁犀利，量都少咗，我可以正常行動。

今晚小櫻約我去食飯，我就出咗街。

當小櫻見到我嘅時候，佢先發見我面色都未恢復：「我哋去食番啲補血嘢，我知道有間啲雞湯超
正。」

喺食緊飯嘅時候，佢提起下個星期我哋啫喱三個約咗去台灣玩，記得唔好遲去到機場

係喎，我都好耐冇去過台灣咯，上次記得係舊年全家人一齊去過。

我又掛住自己屋企。

我知道阿爸間舖喺邊，不如聽日試吓過去睇吓。

但係我一個過去會唔會太過搶眼？

不如約埋趙若雲（小雲）一齊過去啦，小雲係我嘅好閨蜜。

我直接係打電話俾佢。

佢一接電話就話：「阿恩，有何貴幹？」

我話：「妳聽日晏晝有冇時間呀？食個飯？我哋都有段時間冇見囉。」

佢爽快：「冇問題！時間地點？」

我話：「我直接將個地址發俾妳。」

佢回：「No problem！」

我將阿爸舖頭個地址俾咗小雲。

發生咗身體互換都有啱啱一個禮拜，其實一直喺新屋企完全唔係問題，因為都係自己（女）嘅。

但係真正自己屋企已經冇返咁耐，而且又唔可以直接返去，就唯有去舖頭啦。

今日我特別打扮，化咗少少妝，因為我發覺自己如果完全唔化妝嘅話，同我本身自己男仔個樣真係超似，所以希望化個淡妝可以增加個分別。

我特別揀咗條海水藍短裙，突顯我嘅超長腳，咁就唔會同我自己男仔個樣有任何相似啦

我係比起同小雲約嘅時間早到咗好多，因為我想見到佢哋多啲。

去到舖頭，其實係一間中式餐廳，我阿爸係老闆兼主廚，我阿媽係前台兼收銀，而我家姐？佢另外有分工，有時夜晚會客串一陣嘅。

我一入門口，我就聽到我阿媽把聲：「小姐，幾位呀？」

我不其然咁望一望佢，雖然都係冇見十日咁上下，但係就好似好耐冇見咁。

佢依然都係盛妝出場，不失阿媽佢本身嘅姿色。

我微笑：「兩位吖，唔該。」

阿媽佢話：「好呀，兩位，小姐妳好生面口喎，應該唔係住喺哩區？」

我阿媽佢記客人好叻，差唔多大部分熟客同附近嘅人佢都記住唔少。

我真係好服佢哩樣能力：「呀，係呀，係朋友介紹我過嚟食嘅，我第一次過嚟㗎。」

阿媽佢話：「哦，咁好呀，咁妳得閒多啲嚟幫襯喇。妳跟住嗰個企枱，佢會帶妳過去坐。」

間餐廳話大唔大，話細唔細，我阿爸叻就叻在，佢嘅廚藝真係可以精心到出咗名，除咗哩間總店

，仲有兩間分店。

重點係，間餐廳嘅廚房係學西式咁，用開放式俾人知道係真材實料嘅。

我望入廚房，其實我阿爸好易認，個身型好明顯，因為我成家人都好高。

見到佢一直指揮同親自落廚，佢係有一種佢獨有嘅神態。

我坐低，個企枱走咗之後，跟住我竟然見到子恩行緊埋嚟。

佢行埋嚟我度：「嘩，化埋妝嘅？返嚟舖頭唔通知聲我？」

我又奇怪，佢點會係度嘅？

佢好似知道我諗咩：「我今日有啲時間咪嚟舖頭幫手囉，你兩位呀？約咗咩人呀？」

我回佢：「妳都識嘅。」

佢諗一諗：「啫喱？小櫻？」

當我想講嘅時候，佢話：「唔會係小雲呀嘛？我好耐冇見佢啦。」

我同佢開玩笑：「要唔要我介紹佢俾妳識呀？」

佢笑：「都好呀，其實我都有好多嘢想同佢講。」

我話：「但係妳係男仔嚟喎。」

佢歎氣：「咁冇計啦，你同我好好對佢呀，佢都係我一個好重要嘅朋友。」

我話：「妳放心，其實我都可以介紹俾妳㗎，咁妳都可以同佢做朋友嘅啫。」

佢回：「算啦，我都想一心做好男仔子恩哩個身分，如果再同自己以前嘅人有交集，就好難分得出個感情應該擺喺邊。」

我都好明白佢個心態：「咁又係，但係妳都可以同佢普通朋友啫？」

佢笑：「你唔好玩我啦，我真係唔想。」

我話：「好喇，我唔玩你啦。」

佢話：「係喎，家姐今晚會返嚟舖頭。」

佢咁講啫係話我今晚可以過嚟見一見我家姐。

我話：「再講啦，我今晚再嚟好似誇張咗啲。」

佢微笑：「你鍾意啦。」

今日晏晝冇想像中咁多人，我阿爸佢有時忙完廚房係會行出嚟同啲客人傾吓偈嘅。

我見到子恩企喺我阿媽隔離，佢哋有傾有講。

我個心其實都幾葡萄㗎，因為我哩個身分，我再唔可以好似以前咁同自己原來嘅屋企一齊生活。

我個位係可以直望到門口嘅，哩個時候我見到小雲到咗。

而我都見到子恩佢嘅眼神係幾咁無耐，佢帶住小雲嚟到。

小雲一見到我：「阿恩，妳識嚟哩度食嘢嘅咩，我哩區都好少嚟。」

我見到子恩走開咗：「我上網搵到話哩間餐廳唔錯吖嘛。」

佢坐低：「咁有咩好食㗎？」

我諗咗一諗：「妳等一陣，我叫人過嚟介紹。」

我向住子恩揮手：「唔該。」

子恩停咗一停，佢眼神望咗我一眼，跟住又瞄一瞄小雲，好似猶疑緊好唔好過嚟。

我對佢再一次揮手，示意佢過嚟。

佢過嚟嗰陣係一直望住小雲，好彩小雲睇緊菜單啫，唔係就真係會嚇親小雲。

佢一過到嚟：「係，兩位小姐，我可以有咩幫到妳哋？」

小雲望一望佢之後，佢用腳撞一撞我。

我應該估到佢想講咩，但係我都係俾佢哋機會講嘢。

我同小雲講：「妳問吓人哩度有咩好食？」

小雲對子恩問：「靚仔呀，哩度有咩好介紹呀？」

我感覺子恩好盡量掩飾自己嘅心情，佢望住小雲：「我哋哩度有好多類型嘅菜式喎，妳較為鍾意食邊類型？海鮮類有魚蝦蟹，肉類有牛羊豬雞。」

其實子恩同我都知道小雲係偏好鍾意海鮮嘅，尤其係蝦。

子恩繼續介紹：「其實今日我哋特別有嚟咗批靚嘅伊勢蝦，妳哋有冇興趣？」

小雲答：「伊勢蝦？又好喎，阿恩妳有冇意見？」

子恩聽到以為小雲問佢：「冇...」

我即刻幫手：「我冇問題。」

我見到小雲留意到子恩個反應，但係小雲冇出聲。

我同子恩講：「咁呀，唔該兩分伊勢蝦廚師版吖。」

子恩連把聲都有少少震震哋：「好吖，我同妳哋落order，多謝兩位。」

子恩緊張到仲唔記得收番個餐牌。

子恩一走開，小雲就同我講：「阿恩，妳覺唔覺得佢好似妳呀？」

我試探小雲：「係咩？睇落咪同普通男仔差唔多。」

佢望向子恩嗰方向：「唔係喎，你哋有七八成似。」

我話：「有冇咁誇張呀？」

小雲繼續：「同埋，頭先我留意到，當我問你意見嗰陣，唔知點解佢都應埋一份。」

我望住小雲：「做咩咁留意哩個男仔呀？妳鍾意嗰type？」

小雲諗咗一諗：「唔係喎，越睇佢，覺得你哋超似樣。」

我問：「做咩啫，妳想識佢咩？妳想嘅話我再嗌佢過嚟吖。」

點知我未做任何嘢，小雲竟然舉手叫子恩過嚟。

咩咁主動呀，小雲。

子恩過到嚟：「有咩幫到妳哋？」

小雲好似發現新大陸咁望住子恩，其實子恩唔係咁好意思，係冇正面望小雲嘅。

小雲其實都唔想搞到咁唔好意思：「靚仔呀，我哋個係套餐嚟個呵？」

子恩仲係度緊張：「呀，係呀，唔好意思，頭先我冇講到。個廚師版係套餐嚟，有包括前菜、餐湯、主餐，同甜品嘅。」

佢講完個眼仲瞄一瞄我，好似我唔應該嚟咁。

我再諗深一層，又係嘅，如果我係佢，其實真係唔多點想同本身生活嘅人再有交集，最驚係有咗感情之後，跟住因為男女問題會産生令本身朋友關係發生問題嘅話都係好煩。

小雲係個女仔，本身仲係子恩個閨密，而依家子恩變咗男仔，係好難做到閨密，如果結果唔好，仲有可能傷到子恩個心，始終唔係一件太好嘅事。

我同子恩講：「唔該晒你呀，唔好意思又麻煩咗你。」

子恩點一點頭就走咗。

小雲見佢走咗：「阿恩今日妳化咗妝咋，如果唔係，話你哋兩個係孖嘅都有人信。」

我笑：「妳越講越誇張。」

我哋跟住轉番自己嘅話題，直到上菜。

前菜係同個湯一齊上嘅，我其實都有一段時間冇試過阿爸嘅手勢啦。

小雲驚訝：「嘩，好精緻又好好食呀！」

對我嚟講，係一個好懷念嘅感覺。

跟住嚟嘅係主菜，其實今日嘅伊勢蝦係阿爸嘅得意拿手嘅菜式，我記得以前細個等閂舖先食飯，佢係會將啲淨貨整埋俾我哋食，而有時伊勢蝦會淨低一隻，成家人會將隻蝦讓俾我。

哩個時候，我阿爸竟然由廚房走咗出嚟，佢冇行埋我哋張枱，而係走到阿媽同子恩身邊。

小雲食咗伊勢蝦之後，佢完全係將個主菜形容好食到天上有地下無咁，佢話有機會一定返嚟食。

咁梗係啦，哩一味，係鎮店之寶，就係哩樣令到個餐廳不停咁有生意，唔係點養起我哋成頭家。

食埋個甜品，我先發現子恩已經走咗。

我同小雲好滿足咁攞住張單出去前台埋單，小雲仲話哩餐應該佢請，但係嗌佢出嚟嗰個係我，邊會俾佢埋單㗎。

喺找數嗰陣，阿媽佢望咗我幾下，笑咗笑：「阿靚女，妳同我個仔都幾似樣喎。」

我都笑咗笑，佢仲話：「咦，你哋都係咁上下高噃。」

小雲仲一邊附和：「唔知邊個高啲呢？」

我對住小雲：「梗係我高啲。」

當我哋走咗出餐廳，我聽到一把聲，係阿爸，佢離遠講咗一句嚇親我嘅一句話：「恩仔，你唔係已經走咗喇咩？」

小雲回頭：「講笑吓話，個男仔又係叫阿恩？」

我回頭對住阿爸講：「阿叔你認錯人啦。」佢仲同我揮手。

我拉一拉小雲講：「世上巧合嘅嘢咁多，無奇不有啫。」

小雲回我：「但係哩個叫阿恩嘅男仔，係仲同妳嘅相似度有好高添喎。」

我回：「妳冇聽過咩叫如有雷同，實屬巧合咩？再講，叫阿恩嘅人天下之多，男女都得。」

小雲點頭：「咁又係。」

其實嚟咗哩次，我諗我都唔會再嚟，因為我發覺，我亦都有子恩同一個心態：「唔想破壞本來嘅感覺，尤其係屋企人嘅感覺。」

今晚子恩問我幾時嚟完M，今日佢喺餐廳見到我個臉色都好正常。

我話已經第四日囉，已經差唔多完，都冇頭兩日咁誇張。

咁佢話嚟完先約啦。

最後我係嚟咗六日M。

後面兩日完全屬於M尾，係毫無痛楚。

但係我又諗，下個月又重新又嚟一次哩種往返人間同地獄嘅過程，真係會癲。

再過多兩日先約子恩啦，想好好咁唞一唞。

終於到咗要同啫喱小櫻一齊去台灣嘅日子，我好簡單咁執咗行李，同阿爸阿媽講聲之後，出發去機場。

我帶住一份好期待嘅心情去到機場，喺check in之前等佢哋。

先見到嘅係小櫻，佢拉住個小行李，向我揮手。

小櫻佢一見到我：「紙巾咁早嘅？」

我話：「我唔係不嬲都早到咩？」

小櫻話：「以前妳最興遲到㗎。」

呀係喎，其實我係知道子恩佢一直都有遲到嘅習慣，但係我唔係吖嘛，我都有同佢唔同嘅地方嘅。

又諗起佢嘅？算啦，我唔想諗咁多，我只係想同朋友大玩一場。

再等多十分鐘，啫喱都到埋。

齊人，check in，上機！

我哋三個人，三個女人就一個墟，未入機之前就發咗癲咁大聲講大聲笑，搞到好多人都望住晒我哋。

去台灣班飛機係屬於細型機，每邊兩排，我就自己一個坐開，啫喱同小櫻就一齊。

佢哋兩個都係一個細墟，成程冇停過，我其實好想傾埋一份，冇計，坐完飛機可以再繼續。

我其實有諗過，點解就算我用咗子恩嗰身體，但係我都係有我自己個性格同對人處事方式嗰喎，表達同傾偈方法，用詞怎至口頭嘽，都應該同子恩唔同嘅啫，點解佢哋唔會發現我有變咗嘅咩？

會唔會係個系統都會幫咗我哋處理埋哩啲bugs？

我望住佢哋兩個，其實都會諗番我本身自己（男）嘅朋友，唔知佢哋同子恩又係咪冇問題嘅呢？

其實我有發覺，子恩佢就算用咗男仔身，佢個性格始終係個女仔，咁唔會令人産生懷疑嘅咩?

睇嚟都想問佢哩樣嘢。

飛機終於到埗，我哋三個簡直係衝出機場，發晒癲咁。

我哋到咗住嘅地方之後，哩頭擺咗低行李，嗰頭已經跑咗出去。

我哋坐車去咗夜市，一直由街頭掃到街尾。

仲未夠盡興，我哋走咗去KTV，由凌晨一點唱到五點。

仲要喺KTV飲咗唔少，我哋三個醉到喺街度狂嘔。

嘔完仲傻笑，笑到啫喱話：「我嘔到好肚餓呀。」

瞓前會up埋淨低嘅

幾得意
不過開始有啲亂
ps 咁快完？